諗左個笑話 唔好笑可以負評

連登神探

捉到人又話亂咁屈 成班炒車想攞尾彩

有冇神探入黎俾下意見

4

5

6

7

8

9

10連

駁唔到

笑咩呀

有冇神探入一入黎擺低個負評呀？

你贏

班神探識犯罪心理學 地理學 仲好有編劇天份

唔開心都笑咗出嚟

正評比樓豬十連唔到

仲係社會學家 覺得女人就係雞

班人現實中一定好撚失敗

ching ho ball

好成功囉

係製造笑話方面

正皮 上一頁

所以咪一齊去網聚

重未有神探留低負皮

連登神探好野

分分鐘改曬名再入黎擺低正評

全部都係毛利小五朗

0腐皮

佢地真係可以去紅館開棟篤笑
成個『犯案過程』搬上舞台演出

結果論好波
唔見你去駁佢地啲疑點，捉到人就話：「都話㗎啦 」

有一隻神探放低負皮

睇下班神探幾有威嚴

終於有神探入黎

正皮

駁吾刀牙

神探係咪係佢老母個閪入面出緊post

連登仔個個都係神探會考30分米八高貌似金城武架啦

一開波設定左條女係雞然後叫人駁佢

劉xx 應該係有病
差唔多個個九龍灣強姦post都有佢 仇女酸臭毒撚真可怕
另外有幾個 叫阿古x 個堆又係反社會以為自己好撚型個d

屌你啦
可能佢地覺得捉果個唔係犯人黎
可能搵到仲多疑點同線索
神探查野唔洗你地教

笑到d腸跌哂落地
thanks

兩隻神探入過黎

無人理你就收鳩皮死返去隔離post繼續同班神探圍爐打飛機啦

要尊重神探 佢地免費為市民破案

明明開心圍爐中，結果比我入來推lum個爐都無人夠膽反抗，只能屈番我圍爐啦

撚狗咁撚

單嘢判咗

你會唔會駁啲講野無建設性嘅廢老？

唔駁得架 陣間又俾人叫我返入老母個西

無改錯名
班傻仔小學雞中學雞係咁on9

利申：無炒過車

(唔關口德撚事) 觀塘道九龍灣強姦事件 疑點集中討論區 III

開到第三個post啦 仲查緊

神探開始組隊入黎負評

或者係中小學雞

吹雞

算啦，我幾十年前小學果陣都成日幻想自己係神探

咪咁快破滅人地既幻想世界先得架

好驚呀 會唔會查埋我地架

疑點post1見咁多人留言話受害者係ptgf已經笑到停唔到

自願性交都講得出 喺嗰個位自願性交

係咪玩緊人在野

神探睇AV

咪撚質疑佢地既偵探頭腦得唔得
佢地只有連登呢個地方比佢地威,死翻去現實就粒聲都出唔到

留名等binc

神探做野 唔洗出聲

個個以為自己好有point
歪理當道理

應該班人現實中係好撚失敗
咁撚得閒做神探 仲要覺得自己好撚醒
好撚嘔心

已有17個神探

19個

ok 評已正

果班垃圾，淨係識話人道德撚

21個

撚得好 笑得鬼馬

而家你唔荒唔濕啦
潛到落海底 濕撚晒

一開頭已經設定到個女一定係ptgf係雞 然後話要理性討論 同佢地唔同意見 無佢地咁陰謀論就係口德撚 無道理可言如果佢地係小學雞中學牛係咁都叫好啲 一個成年人諗野仲係咁on9 我真係替你老豆老母悲哀

假偵探 只有他

Agger

積下口德

理性討論 佢地班神探心目中嘅理性討論就係 假設左係條女做雞 先開始理性討論

未見官 先打五十大板

亂up 招式創新 一絲不會差

扣口德分 100

Post討論果陣 就亂扣帽子
假設又唔帶頭盔

愈黎愈多小朋友上就係咁

樓主好高汁
皮已正

小朋友點會係神探

根本班人就係妄想症

25隻神探
一諗起聚會張圖我就好想笑

27隻

28了

笑咗

連登神探說我就是道路、 真理、法官 ； 若不藉着我， 沒有人能到真相那裏去。 神探說：「你是雞」，你就是雞。

你個名

神探

30個神探啦 你地可以出去網聚啦

屌

樓豬你放過佢地啦
班傻閪淨係得網上先可以指指點點認叻認屁
咪比個機會佢地鳩up下囉 有幾睇都覺得幾撚好笑啊

樓主積下口德啦
笑班弱智好開心咩

梳囉

班小朋友個老母做雞生左佢地出黎咪覺得所有女人都係雞囉

31隻

我真係大大聲笑左出黎

33

撚狗專家

笑撚死人

無改錯名

其實個post
都會有睇到其他人有假設係正常強姦案
唔係正係假設左prgf 仲有其他好多可能性
我諗佢地咁認真討論最主要係因為
報紙既內容每份都唔一樣
咁樣引起人懷疑同討論都好正常
我諗平時差佬破案都要諗好多種犯罪既可能性
希望你地唔好捉住其中一兩個假設就笑人

利申：負評左 冇參與理性討論，覺得被姦者好慘

Yes 但大部分都係痴線佬 人地唔同意就叫人收皮

沉咗船之後唔見人
只能默默按下負皮走人

點解神探們只係留低負皮唔講多兩句 想學野

假波

捉到人又點

42隻偵探狗負皮

數量直線上升

高登d 神探好撚堅 幾年之前單殺父母案

連登神探齊炒車
一開始set好咗條女係雞叫係駁佢
笑撚死人啦

佢地好理智好有分析頭腦呀

Me專家

唔敢上水 鄧佢地慘

爻吾刂

正皮左

連登神探心諗 我先唔在乎你地點睇

想笑撚死咩樓主

下……er……廢老……垃圾走啦
撚狗專家係咪撚開自己

最強撚狗專家

你係唯一一個係度留言嘅神探 我佩服

我比較鍾意同小朋友玩

可唔可以講下你點睇呢件事 有咩結論 個女仔係咪雞

btw我無推理過，係見啲小朋友咁得意先入來撚下

唔覺得佢係雞，但贊同有疑點
係咪認真左

你啲post好成熟

咁你入去其他po討論啦 呢度係恥笑區 不過你想點就點啦

兩大主力

痴撚線 呢啲人好危險

柒咗又要扮假膠

個個車神 炒左都仲兜到

你個名咪狗囉 沙皮閪王 即係狗閪王 想入黎俾我撚？

樓豬好波 我笑到停唔到

暫時有57個神探

Thanks for supporting

仲有無神探

都唔知你點得出呢個結論
結論 你好撚on9
利申 連登神探

恥笑post需要有論點？

算啦 佢點睇我改變唔到 我有我笑 佢有佢睇

升到level2，有進步啦大師

多謝曬幫我推po

佢地係老母個西入面 我代表神探們講聲sorry

神探 好波

我而家好娛樂性咁笑緊果班自以為是嘅人 然後有巴打入黎一齊笑 恥笑post係咪要好成熟咁去笑
你話唔知自己睇緊咩 然後話人細路 我真係唔知自己睇緊乜
利申我冇你咁勁可以有結論

邊忽表示要心路歷程
救命 成個連登d人都係非黑即白咁

寫到我又唔介意嘅 即管寫下

又多個人入黎俾人撚

推比大家睇妳有幾柒

好

邊個柒都未知

崩口人忌崩口碗

你地個圍爐都真係幾暖

撚狗絕技：無視其他人嘅論點，但然後區鳩佢地+人身攻擊，活係自己嘅世界又真係幾開心嘅樓主
連登仔m記.jpg

快啲改左個名入黎咪又一條好漢

改來做乜 熬你班小學生咩

蟻多摟死象

人唔笑狗都吠